有冇人鍾意自己份工？

到底係乜感覺

我好鍾意我份工㗎
ot無補水啦
星期六仲要翻半日啦
無準時放工過啦
我真係好鍾意自己份工...㗎

Ptgf

有
做野會有滿足感

份工好撚閪 大老細好撚仆街 又孤寒
但班同事關係極好 weekend會相約行山打機
咁算唔算鍾意份工？